{ "translations": {
    "ChatGPT-like text generation (by OpenAI)" : "类ChatGPT文本生成（由OpenAI提供）",
    "AI image generation (by OpenAI Dall-E 2)" : "AI图像生成（由OpenAI DALL·E 2提供）",
    "AI speech-to-text (Whisper via OpenAI)" : "AI语音转文本（由OpenAI Whisper提供）",
    "Bad HTTP method" : "错误的HTTP方法",
    "Bad credentials" : "错误的凭据",
    "Connected accounts" : "关联账号",
    "OpenAI's Whisper Speech-To-Text" : "OpenAI的Whisper语音转文本",
    "OpenAI integration" : "OpenAI集成",
    "Integration of OpenAI's GPT-3 and DALL·E 2" : "OpenAI的GPT-3和DALL·E 2集成",
    "OpenAI integration provides a link reference provider to get\nOpenAI text prediction (with many models including GPT-3) and generate DALL·E 2 images." : "OpenAI集成提供了一个链接参考提供程序来获取\nOpenAI文本预测（具有许多模型，包括GPT-3）并生成DALL·E 2图像.",
    "LocalAI URL (leave empty to use openai.com)" : "LocalAI URL（留空以使用openai.com）",
    "example:" : "例子：",
    "This should be the address of your LocalAI instance from the point of view of your Nextcloud server. This can be a local address with a port like http://localhost:8080" : "从您的Nextcloud服务器的角度来看，这应该是您的LocalAI实例地址。这可以是类似http://localhost:8080的本地网络URL",
    "OpenAI API key" : "OpenAI API密钥",
    "your API key" : "您的API密钥",
    "You can create a free API key in your OpenAI account settings:" : "您可以在您的OpenAI账户设置中创建一个免费的API密钥：",
    "Default completion model to use" : "默认使用的补全模型",
    "More information about OpenAI models" : "有关OpenAI模型的更多信息",
    "Select which features you want to enable" : "选择您想要启用的特性",
    "Whisper transcription/translation with the Smart Picker" : "使用SmartPicker的Whisper转写/翻译",
    "Image generation with the Smart Picker" : "使用SmartPicker的图像生成",
    "Text generation with the Smart Picker" : "使用SmartPicker的文本生成",
    "Translation provider (to translate Talk messages for example)" : "翻译提供程序（例如用来翻译通话应用中的信息）",
    "Speech-to-text provider (to transcribe Talk recordings for example)" : "语言转文本提供程序（例如用来转写通话应用录制）",
    "OpenAI admin options saved" : "已保存OpenAI管理员选项",
    "Failed to save OpenAI admin options" : "保存OpenAI管理员选项失败",
    "OpenAI image generation" : "OpenAI图像生成",
    "Open image in a new tab" : "在新标签页中打开图像",
    "Image information was not found on the server. The data might have been cleaned up because the image has not been displayed during more than 10 days." : "在服务器上找不到图像信息。可能因为图像超过10天没有显示所以数据被清理了。",
    "Loading image" : "正在加载图像",
    "Generated image" : "已生成的图像",
    "The remote image cannot be fetched. OpenAI might have deleted it." : "远程图像无法获取。OpenAI可能已经把它删除了。",
    "Direct image link" : "图片直链",
    "Your administrator defined a custom service address" : "您的管理员定义了一个自定义服务地址",
    "Leave the API key empty to use the one defined by administrators" : "将API密钥留空以使用管理员定义的API密钥",
    "OpenAI options saved" : "已保存OpenAI选项",
    "Failed to save OpenAI options" : "保存OpenAI选项失败",
    "ChatGPT-like text generation" : "类ChatGPT文本生成",
    "Preview" : "预览",
    "Preview content" : "预览内容",
    "Show/hide advanced options" : "显示/隐藏高级选项",
    "Advanced options" : "高级选项",
    "Preview text generation by OpenAI" : "预览OpenAI生成的文本",
    "Submit text generated by OpenAI" : "提交OpenAI生成的文本",
    "Send" : "发送",
    "Include the prompt in the result" : "在结果中包含提示",
    "How many results to generate" : "生成多少个结果",
    "Model to use" : "使用的模型",
    "Approximate maximum number of words to generate (tokens)" : "近似最大生成字词数（token数）",
    "What is the matter with putting pineapple on pizza?" : "用简洁的语言介绍人工智能",
    "by OpenAI" : "由OpenAI提供",
    "Choose a model" : "选择一个模型",
    "Regenerate" : "重新生成",
    "Failed to save OpenAI default model ID" : "保存OpenAI默认模型ID失败",
    "OpenAI error" : "OpenAI错误",
    "Unknown OpenAI API error" : "未知的OpenAI API错误",
    "Prompt" : "提示",
    "Result" : "结果",
    "Result {index}" : "结果 {index}",
    "AI image generation" : "AI图像生成",
    "Preview images with OpenAI" : "使用OpenAI预览图像",
    "Submit the current preview" : "提交当前预览",
    "Number of images to generate (1-10)" : "生成图像的数量 （1-10）",
    "Size of the generated images" : "生成图像的尺寸",
    "cyberpunk pizza with pineapple, cats fighting with lightsabers" : "地铁上老人看手机，海鸥去码头整点薯条",
    "by OpenAI with DALL·E 2" : "由OpenAI的DALL·E 2模型提供",
    "Unknown error" : "未知错误",
    "AI speech-to-text" : "AI语音转文本",
    "Transcribe" : "转写",
    "Translate (only to English)" : "翻译（仅限翻译为英文）",
    "by OpenAI with Whisper" : "由OpenAI的Whisper模型提供",
    "Translate" : "翻译",
    "Failed to get transcription/translation" : "获取转写/翻译失败"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}